Daniel Olsén - Dead of Night 廣東話版 (5th)

Feel the synth~
借咗一句SERRINI'網絡安全隱患'嘅詞
改詞: 貓頭人

Can you tell?
隨便說
Does it show?
忘掉了
I'm alone in a city of ghosts
沉默裏期待你凝望我
Awake to the howling silence
謹記馬上按下快門
I don't know where to start
還是要 提示我
In the search of the beat of your heart
其實你期待有人道破
The sound in a deafening silence
黑暗往事塑造著我們

What is left when you're not around
數百個遠去過路人
I don't know where to go
如何尋覓意義
Shake the pain, break away
痛快嗎 絕望地
Leave it all behind
不懂得歸去
With a hint of dawn
迷離仍落魄
I'm already gone
但並未說謊

Staring with empty eyes
她會否看穿我
Looking right through me
罪疚的軀殼
Physically void of life
摸索深愛底蘊
Nervous like zombies
讓我心累透

When all you cared for is the fire
思憶終須親手割破
You ended up blinded by the light
摧毀於心底的惡魔
I'm the only one alive in the dead of night
腦內全是你與他一起的幻象

You and me
迷霧裏
I was you
麻木了
It's so faded that this much is true
誰令我們又偶然遇上
We were slated for greatness someday
時光裏的變數是永恆
And with death to outrun
如共你 沒結果
We were shining as bright as the sun
其實我無辦法留住你
It was us in the endless highway
回不去送別那未了情

What is left when you're not around
告訴我遠去或逗留
I don't know where to go
茫然停下腳步
Shake the pain, break away
喝醉過 渾噩地
Leave it all behind
不想等一個
With a hint of dawn
平凡人像我
I'm already gone
第二日會走

Staring with empty eyes
當你終會拋棄
Looking right through me
沒理想的我
Physically void of life
失去的那感覺
Nervous like zombies
像要吞噬我

When all you cared for is the fire
思憶終須親手割破
You ended up blinded by the light
摧毀於心底的惡魔
I'm the only one alive
腦內全是你與他
I'm the only one alive
帶著淚纏綿最後嘆息
I'm the only one alive in the dead of night
分手的一刻割破照片的我倆

歡迎各位評價

照片的你我?

照片中你我??

於心底揮之不去嗎?

再度結疤

Can you tell?
隨便說
Does it show?
忘掉了
I'm alone in a city of ghosts
沉默裏期待你凝望我
Awake to the howling silence
謹記馬上按下快門
I don't know where to start
還是要 提示我
In the search of the beat of your heart
其實你期待有人道破
The sound in a deafening silence
黑暗往事塑造(著)我們

What is left when you're not around
數百個遠去過路人
I don't know where to go
如何尋覓意義
Shake the pain, break away
痛快嗎 絕望地
Leave it all behind
不懂得歸去
With a hint of dawn
迷離仍落魄
I'm already gone
但(並)未說謊

Staring with empty eyes
她會否看穿我
Looking right through me
罪疚的軀殼
Physically void of life
摸索深愛底蘊
Nervous like zombies
讓我心累透

When all you cared for is the fire
思憶必須親手割破
You ended up blinded by the light
於心底揮之不去嗎
I'm the only one alive in the dead of night
腦內全是你與他一起的幻象

You and me
迷霧裏
I was you
麻木了
It's so faded that this much is true
誰令我們又偶然遇上
We were slated for greatness someday
時光裏的變數是永恆
And with death to outrun
如共你 沒結果
We were shining as bright as the sun
其實我無辦法留住你
It was us in the endless highway
回不去送別那未了情

What is left when you're not around
告訴我遠去或逗留
I don't know where to go
茫然停下腳步
Shake the pain, break away
喝醉過 渾噩地
Leave it all behind
不想等一個
With a hint of dawn
平凡人像我
I'm already gone
第(二)日會走

Staring with empty eyes
當你終會拋棄
Looking right through me
沒理想的我
Physically void of life
失去的那感覺
Nervous like zombies
像要吞噬我

When all you cared for is the fire
思憶必須親手割破
You ended up blinded by the light
於心底揮之不去嗎
I'm the only one alive
腦內全是你與他
I'm the only one alive
帶著淚纏綿再度結疤
I'm the only one alive in the dead of night
分手的一刻抹去照片中你我

揮之不去

冇人想feel the synth?

hi